{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135578688/iksan-hue-drove-in-self-check-in-motel-igsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595496&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316012352&selectedRatePlan=385252188&expediaPropertyId=66705584&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 휴 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "益山ヒュードライブイン無人テル (익산 휴 드라이브인 무인텔)\n益山ヒュードライブの無人テルでの宿泊は魅力的な選択だ。 益山で最高の宿泊施設の一つとして評価され、 まず、WiFiサービスが無料で提供され、 また、セルフ駐車システムを導入してお客様に駐車する不便さを最小化した。ホテルサイズ : 20個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルはWiFiサービスが無料で提供され、セルフ駐車システムが導入されています。"
        },
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルには20個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルのチェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルの駐車場の利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルの周辺には喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルには指定の喫煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、写真付きの政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢は21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルでの宿泊は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルでの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "益山ヒュードライブイン無人テルの特別チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "益山ヒュードライブイン無人テルの特別チェックインについては、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 626
    }
}